今時今日既香港，三罷先係最大殺傷力既武器

老實講，黎明行動已經冇乜效率...中意返工既照搵方法返，返唔到既照扣人工扣假，其實有咩用？我地個目標唔係咁樣...加上呢招已經out晒，正苦已經有晒plan黎捉人，前線學生唔係condom呀...
黎明行動而家個效率好低，一黎已經冇乜人會／敢做；二黎d狗有晒佈置，被捕率極高。如果真係要做到三罷既，大家可唔可以諗一諗其他真係對準目標、被捕機率低既行動呀？你個行動愈安全（對行動者），就會愈多人響應。愈多人響應個威力就愈大，就算到時只係狼來了（例如車釘），都可以造成威嚇作用。
我有個小建議，和理非前線都可以做：
加入工會，加入工會，加入工會，加入工會，加入工會！
搵返自己個行業入返工會。呢一刻真係做到最有效既長期三罷得一個方法，就係工會聯盟罷工，一黎可以保障到罷工者（例如真係比人炒左，可以搵返自己工會幫手搵工etc.）二黎可以聚集到各行各業。
當一個人罷工其實真係冇乜用，但如果當每個行業都有一群人罷工既時候，成效就好大，所以希望大家入返自己行業既工會...等待時機揸緊正苦春袋。
入返三罷group，禁返頂置搵返自己行業既group入返。
二百萬三罷聯合陣線頻道：

（PS：我唔係三罷group既人，我只係一個普通既香港人...只係覺得呢個行動對而家香港既情況真係最有效既）

最後我想講，黎明行動唔係冇用，只係真正三罷既其中一個行動...如果唔配合埋其他行動既話，成效會好低...我亦都唔想再見到d學生，前線比呢d狼來了post推出去送死。希望大家忍一忍，等待時機再行動。
（開post叫人黎明行動果班，唔該你地唔好得把口，你地咁唔想返工既自己罷工又好請病假都好，咪撚害死果前線）

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

前線唔係condom，加入工會大家都可以做到。

近排已經開始多左唔少工會出現，叫埋身邊同事家人朋友都入工會

其實想問，工會有無話組夠幾多人可以發動大罷工？

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

其實我都唔清楚，呢個好似要睇個工會佢地決定，當佈置好晒覺得時機岩既，就可以行動。所以真係好需要大家入工會...冇人入既工會根本就冇可能發動到罷工，我好似講緊廢話咁

推

希望大家入返自己工會，唔好咩都要前線幫大家爭取香港本來有既野啦！佢地唔係condom，我地都可以做到野架，要一齊配合呀！

推一推

二百萬三罷聯合陣線頻道：

有時真係唔明你地點諗
明明呢場運動特色係冇大台
但工會本身就係中心，大台既一種

老實講，你冇一個凝聚點，好難做到大成效。只係呢個凝聚點分散成數以萬點，再集埋一齊行動。冇大台係呢場運動既特色，係因為當初雨革就係比大台瓦解，吸取左教訓，亦都希望各行工會唔好再步入雨革既命運。

推!